[EE工程］RMIT 讀書 &搵工

是甘的
近日收到Rmit ee full time & part time 既offer,
take 邊個offer 會較好?

我自己就咁諗,
Full time 就會讀多兩年+返part time搵銀 ,但係我見hkie認可就未有,打過去問,remit果邊話照行到>>>感覺上會較舒服

Part time 會搵工, 問題在於返邊隻工種, main con/sub con/consultant/AE , 返邊種會較容易carry到返學+返工? 咩公司好? >>>會chur, 但係未來錢途會較好?

我知RMIT好廢 但求師兄幫忙解答

Pish

屋企有錢full. 無錢pt

讀full time 有資助
其實讀完，出到黎，都係一樣？

甘

等比人屌

Btw
Ft 廢青
Pt應該會好攰

ft, pt 真係好辛苦

姐係其實一樣？
Ft其實有無認可

暫時冇 來緊個年會有 因為ft係近年先搞 要等第一屆畢業生先出到認可
但因為課程一樣 所以pt認 ft都會認

師兄個offer 係收信定email?
利伸報左civil rmit唔知幾時先有offer

咁錢途黎講 其實差唔多？對未來

Email

我就做住先再加PT，始終做工程都係睇經驗多，搵工時好多都係要求hd加2年經驗/U FG ，論U grad，RMIT 又唔夠8大比(我估香港HR睇法)。所以倒不如PT仲好(錢途黎講)。輕鬆黎講就緊係Full Time啦

咁做邊隻工種會較易carry到讀書&返工？ 咩公司好？

full time

full time可以照去番pt賺錢
pt讀多幾年仲洗多d錢

巴打係咪citizen? 老實講student visa澳洲搵白工好難 m記都唔請你

我覺得一邊做Full time 一邊儲工作經驗好似 好d, 不過係難頂

大學程度 ive既上堂態度
可以話俾你聽 你d師兄已經做臭晒rmit個朵

D 阿sir 黑箱作業 想肥真係難 驚你唔俾錢咋

而家做緊Contractor, 圍內都有1,2個係PT RMIT。聽其他師兄講N展黎講，想輕鬆做維修保養實好過工程，普遍都係整完就走準時收工，不過冇乜特別野學。做工程太多手尾要跟 。

ft 都冇既 ,利伸第一年ft first hons 好易拎

香港市民

師兄係main con定sub con?
兼顧到兩邊？ 唔該師兄

我都知ive呀sir好鬼hea 所以full time 應該好hea
但係最重要係，其實兩年畢業後，ft個認可會有未？

師兄係第一批grad? 無認可到？

緊係full time 啦 拿拿林讀晒佢先再搵工 如果屋企有錢嘅話

上hkie 就睇到仲未攪

會唔會到時入到去讀 先話無認可

其實大多數師兄都係咁推薦？

唔推薦呀 pt hkie先認
捱得到就 pt
工作經驗你係儲緊 早人兩年幾拎電牌

係呀係呀

快快手讀完個degree 儲c 牌經驗

Sub仔， 唔得都要兼顧到啦
個個都係騎牛搵馬(我指HD仔) U grad就慘啲，行Scheme兩年走唔到 聽返黎都話Scheme 係廢

上網睇，我見scheme 好似係好野，快chartered 到？

如果入consultant公司做ae 再讀part time 會唔會好難頂？ （因為之前intern公司話請）
contractor 會好d?

rmit垃圾黎

理論上係 但實際上十個有九個完scheme 都唔得 因為真係好難ge 但行scheme係最快方法

師兄可唔可以透露下人工幾多？

拍岩碼頭就冇乜野
Chart左份糧都唔會多啲 早幾年同遲幾年分別唔大，個人覺得scheme有補貼係唯一好處

唔記得R大係咪行HKIE scheme

乜認可嫁咩?好似都講左段時間話將來會認可到

冇記錯係開學先會搞認證問題

比廢柴讀唔係簡垃圾仲想有咩簡

打左去問 話下年5月會搞accreditation
會唔會趕到畢業前認可到

如果點都認可到，grad左都照認到

我見main con既workload 好似唔多，有無邊間推薦？岩pt rmit

四大惡判